[PC]上古卷軸集中討論區 23 光芒熄滅了..但我們,還在戰鬥!

上古卷軸集中討論區

關於上古卷軸系列既遊戲都可以拎黎吹,目前以SKYRIM(5代單機)同ESO(the elder scrolls online)為主

The Elder Scrolls V:Skyrim(PC)
買之前 你要搞清楚一樣野
如果追求穩定或者只係玩ENB>重制版(SE)
ENB,簡單黎講就係將原本既屎色背景變靚，似迪士尼卡通奇幻風又得，似古墓奇兵咁有電影feel又得，得咗

其實依家SE版一樣有好多mod甚至有D係SE獨家，所以買SE都可以一樣享受到玩mod既樂趣
(btw我無玩SE版有咩問題唔好揾我)

如果想玩mod(例如sexlab)>原版(原版steam已經冇三合一版要另外上網買Key，steam得返散買)

詳細:
最重要係3樓,ENBoost,記憶體限制解除，跟著做，原版一樣0 CTD(彈game)

Mod安裝說明書:

[新手教學] 一開波我個人會先搞o黎四樣

1. 裝 SKSE
其實可以直接上steam搵就得，搜尋欄seach SKSE

ps:SKSEx64己有beta版(並唔係原版既SKSE)，想研究既可以睇skyrim巴哈版

SKSEx64:

首先將三個 files copy 去你 skyrim 個 dir (唔係 DATA, 係 TESV.exe 果度)
skse_1_9_32.dll
skse_loader.exe
skse_steam_loader.dll
ok 如果冇問題你以後開 skyrim 係用 skse_loader.exe o黎 START GAME

2.裝MOD既管理器
玩mod冇管理器等於返工唔帶腦一樣

裝之前先去Nexus(N網)申請一個會員，以後係N網見到咩mod用一個制就可以即刻down去管理器直接裝好，方便快捷
(其他mod網就先down mod zip/rar落黎,再用管理器裝)

兩大管理器
NMM:Nexus出既mod管理器,上面網址右上角down
優點:簡單介面，易用，一個制搞掂D mod(剷/裝/重裝)，偏新手向

缺點，好食硬碟，因為會backup你放入nmm既mod，mod直接放入skyrim/data文件夾

MO:Mod Organizer，由網友開發

優點:mod列表分明，功能詳盡，有咩問題一眼睇到,有中文介面
而且唔影響skyrim文件夾

缺點:操作上有些小複雜，需要多D耐性

3. 裝 FNIS (第時你 d mods 需要加新 animation 時用到)
FNIS Behavior V6_3

4. 裝 SkyUI (以後加 mods 都需要佢介面o黎做 setting)

四樣搞掂冇問題先開始裝想要既 mods 例如一開始可以先試風景

以上由NEADer巴打提供依個係佢之前高登個名

12/1更新by政虎

[人物美化]如果你想要美化人物, 必裝既有

1. ECE - 開黎創人用, 裝好按 ~ console, 輸入 "showracemenu" 就可以用到

2. PCEA - 角色獨立既 animation

3. XPMSE 骨架

4a. CBBE 體型

4b. UNP 體型 (二選一, 以後你裝既新衫都要對應返)

以下o黎D就個人選擇:
5. Eyes of Beauty 眼睛

6. SG Female Eyebrows 眼眉

7. ApachiiSkyHair 髮型

都係由NEADer巴打提供

以上教學只適用於PC版SKYRIM
亦歡迎各位巴絲入黎討論上古卷軸嘅野 不論任何平台 因為會有講故佬解答唔是樓豬我

The elder scrolls online (ESO)

ESO普遍問題Q&A

Q:乜L野係eso,新game黎?
A:《上古卷軸Online》（The Elder Scrolls Online）是一款大型多人線上角色扮演遊戲，由ZeniMax Online Studios研發製作，貝塞斯達軟件發行，並在2014年4月4日於Microsoft Windows和OS X平台上發行，而PlayStation 4和Xbox One版本在2015年6月9日推出。本作屬於《上古卷軸》電子遊戲系列，也是該系列中第一款開放結局的多人遊戲作品。(wiki jj)

Q:ESO要點樣買?
A:以Steam為平台
The Elder Scrolls® Online: Tamriel Unlimited(only本體)

The Elder Scrolls Online - Morrowind(本體+晨風DLC)

The Elder Scrolls Online - Morrowind - Digital Collector's Edition(上面既土豪版)

The Elder Scrolls® Online: Gold Edition(本體+4個DLC,黄金版)

一般新手推薦入黄金版,不過既有sale既話就隨便你啦

黄金版己食屎

Q:eso同skyrim係咪同一隻game既online版?

A:NO,ESO同skyrim完全唔同,ー隻係onlineRPG,另一隻係PC單機game,只係時空背景ー樣

Q:eso有咩ser可以玩?PC,xbox,ps4又可唔可以一齊玩

A:NA(北美)同EU(歐洲)兩個ser,呢到絶大多數人係NA,人都比EU多,ping比EU低
PC,xbox,ps4唔可以一齊玩,大家都係獨立ser

Q:eso其實係玩D乜,同skyrim之前D系列有咩分別?
A:ESO簡單黎講一樣係打任,打副本,刷裝,loop,不過今次你唔再孤單,亦唔駛對著Ai隊友自言自語,因為有你有我有大家一齊面對泰姆瑞爾既危機

但同你以前玩開既rpggame唔同係劇情非常非常豐富,
ESO可以行遍成個泰姆瑞爾大陸,而skyrim局限係天霜同索瑟海姆,所以係非常噤玩

有問題可以再問
2/3:更新

上個post:

刷存在感嘅前樓豬:

最憎返中國巴打:

政虎巴打:

米水比巴打:

講故佬隊短:

手長鬼條女絲打:

笠冬巴打:

柴柴灣癡線佬巴打 :

米奇老尾巴打:

刷你老鼠個存在感

講故佬前排留名

先祖神洲永垂不朽！

柴柴灣

柴柴

古墓奇兵咩黎？

刷存在感嘅前樓豬

蘿拉

Skyrim belongs to the Nords Damn elves

冇人想要你地塊爛地
Talos the false god！！！！

內戰

What in the name of Talos did you just said? To Oblivion with you, damn longeared milk drinkers

其實上古真係好撚多人玩racism
無論係咩種族都一定有人歧視你 做khajjit後去Morrowind做幾個mission就充份感受到陣氣氛

用番港譯啦

argonian = n’wah
nord = s-wit

利申種族歧視3個種族

好彩eso入面我係AD ,唔係好feel到
反而我有技之後恐嚇人多

第三個係Khajjit?
成撚日比人話殺左我黎做地毯，拆我層皮草去賣

蜥蜴=奴隸,低層工人
虎人=盜賊,非法商人
獸人=強盗

其實好多地方都可以見到已經定晒形

盜墓者淫拉

卡吉喵係我地嘅盟友，點會歧視你地呢
亞龍人、諾德同雜種布萊頓係我心中最低賤嘅
本身布萊頓冇乜野，但人渣太多

種族會互相歧視呢樣好多RPG 世界都冇上古表達得咁好

因為係好多rpg「人類」個主導地位太強
而係上古卷軸入面，拋開獸族，至少「精靈」嘅地位足夠同人類分庭抗禮
龍騰世紀、巫師精靈都係少數民族黎，多數係人類單方面歧視
唯一真係做到類似應該得wow

笑甚麼
你都係人類

我係精靈

成班精靈都係自視過高既物種
高精黑精都係

我地串得起

比人類歧視

我好橙

圖呢

矛時間呀

片呢

要問佢

真心問，盜賊公會同兄弟會值唔值得買？

so far通過左頭幾個任，感覺潛行真係唔啱我，次次比D冚家產guard捉尻我，D錢用得勁快

發惡夢

純粹想開技能樹可以唔買(上次手長話完左會員都仲用到)

又啱，盜賊箱同刺客刀好似先係主體
但係D constume 幾靚，要有排先解到

btw依家開左一個月eso+,算係體驗緊所有dlc

斬死你

姐貴

你最好問下人冇會員仲用唔用到兩邊彼動

Absolutely everything you earn in the zone is yours to keep, including every thing you've mentioned...the smuggler, thieves guild passives, gear, whatever. Access being turned on and off does nothing to any skill points spent. You'll see them in your menu exactly the same as you see them now. The whole thieves guild skill line stays open. You can spend additional skill points in there, recast and take them out, put them back again, whatever.

What you can NOT do is level the main thieves guild skill line, since that requires completing missions in that zone. So if your sub lapses and you're at thieves guild 7, you have no way to level it to unlock a passive that requires thieves guild 8. But the system retains where you're leveling is at, and if younsub again in the future so you have Hews access you may pick up where you left off.

咁正架咩

我打完Clockwork City個主線得到既emote係ESO+ Free trail完左後都無收翻

頭先嘗試整左Skyrim個味Horker and Ash yam stew 失敗左

ash yam

Ash yam用紫番薯代替，horker用豬肉
雖然味道唔錯但賣相唔好睇

我記得本來就唔好睇 本身呢D野外即整即食都冇乜賣相可言

你啱 班Nord整既野食都幾粗下
不過味道幾好食

其實有D啲咩DLC係值得買？
定係全部都打完任務同收集就可以完？

手長絲好屈機

上古御廚

屈機你咁頭咩
都係跟人地食譜再自己加d減d姐

仲勁
睇到一堆字都唔開胃 哇屈到

DLC區有得打daily quests, 拎DLC獨有既motifs去賣，例如Gold Coast有Order of the Hour motifs

聽講依家風格書好值錢
後悔當初低價冇入到DC風

我有啱心水就買，再農就頂唔順

風格書不嬲貴

目前最貴既風格書係邊款啊？

好似係clockwork city個套

以為你地講緊 Art book 原來係ESO

最貴一定係晨風套bxxxxxxxx 20萬起跳
第一應該係殿衛10-20萬

新dlc唔清楚有冇爬頭

一直都eso緊

我買左hollowjack同skinchanger，淨係買D啱心水嘅甲，都係一萬金樓下

呢d買得冇錯
hollowjack 要等女巫節(萬聖節)先有，skinchanger 要下年新生節

成部機重裝 慘過死

唔backup

我都著緊hollowjack既甲同skinchanger頂帽
最想要Xivkyn Motif，但好撚貴

Game同windows分開兩個位

更新前唔買

唔知道原來會貴左 因為一直都掛住打mission無留意依d野

更新完風格書實用左好多，貴係一定 之前未必成日用到，d人唔會專登儲
依家可以隨時換風格個個都去買

買左一套已經窮撚到仆街

不可一,不可再

好彩以前儲開

一切setting喺曬度 感謝google drive大神

想問下巴打SE版有冇簡單既生mod(存食野或者訓教)推介？ ineed 太hardcore

乜鳩野生mod...,語癌
你想講真實需求個D??

生存mod，Sorry打錯左

巴打得閒行下巴哈,好L多SE版MOD介紹

唔該曬巴打

賣花女

所以,我們終於見面了,龍裔

有冇巴打可以打救下我
我SE版黎嘅
安好左啲漢化同unofficial patch 後
入game試下
發現腳步聲 掹劍 揮武器啲聲冇左
我上外國網睇過就話
del 左 unofficial ini 句嘢就得
我試過就有返腳步聲 但其他聲都係冇

到底係咩嘢岀錯

出得一句想點!

你以為我又打長文

我真係第一次聽人裝mod裝到冇game聲
你唔係就咁扔D patch入flie咁天才

打一句唔解釋好HEA呀！

有冇IT達人?
知唔知2tb hard disk 而家正常賣幾錢?

講多d啦 打埋佢地見到面會講咩台詞

當然冇啦 用mo2 搞
有曬基本npc對話聲 效果聲
就係冇劈友同武器啲聲

有冇用過排序,tes5edit清理

建議用loot排mod,有多D詳細信息

npc對話聲唔屬於 sfx
個 mod直頭唔work
要重裝
多數係掉錯位

我太窮，用hollowjack同skinchanger己經夠玩

正～

我都係 買完skin都破產啦

Skyrim honey nut treat

上外國網睇過曬
原來要裝喺外置hdd
因為我用imac bootcamp
得個c drive
所以搞到咁 買隻外置ssd再試下

乜野BUG黎架

我想食Mammoth 肉!

我都唔明 但班友話總之唔裝喺C drive就解決曬

有幾個仲癲到就咁用usb stick 就算

skyrim d bug真係日日新鮮日日甘

巴打們玩原版見有啲人啲畫面光影好靚
請問要裝啲乜

enb

俾佢捉到實無得剩
姦都姦死

學識埋擺位同攞角度影美食相
離飲食青奴不遠了

windows權限通病嚟
唔係admin就唔好裝嘢係Program Files入面，因為你無權存取
同埋game folder名一定要係全英文

同埋你用bootcamp行windows，磁碟分割表有分GPT同MBR，bootcamp係hybrid GPT/MBR，呢點都會影響到檔案存取

咁樣係咪即使我只裝game 喺C drive表層
而冇喺program files 入面
同set曬skyrim係admin
都係搞唔掂
因為最基本嘅嘢已經俾bootcamp影響左？

就出新箱課左5500皇冠到時抽佢老母閪

Rich

極rich

新年利是就係要黎買買買 代表將祝福傳出去(好似係)

same,不過我就係換卡
有張1050都可以打下飛機

1050都學人打飛機

長毛象應該拎咩肉代替

雞肉

咪玩啦
我新手一隻 煮得都唔係次次好食

夠啦,darksouls3,fallout4較最高都60fps,要求唔多

雞肉太淺色太嫩滑
做唔到mammoth steak個種效果

Low Spec Gamer表示好想有Gaming PC

你真係整

Such as this?

屌呢度有邊個真係食過長毛象
象肉其實我覺得最似鹿肉既味

你諗下nord下下都係大大舊用串起大火燒
.
.
.
.
.
.

有方法又搵到食材既話不妨試下嘛
其實我想整Chaurus Pie，game入面有食譜

不過唔知屋企個焗爐夠唔夠火力

屌 諗起都爽
對鹿肉零經驗，最多睇過食戟之靈整鹿肉燒 睇睇邊度有得賣

唔好買2t啦
而家用134三種最好
同埋理論上hdd用78成倒就好
之後嗰啲位都比較差, 因為個radius 大, 但angular speed 不變, 咁就慢啲
除非你唔係成日用到嗰啲野啦

同埋睇價我通常用jumbo computer
自己google 會搵倒佢個網, 睇佢價目表都幾清楚
但間鋪有人得罪過我, 我而家盡量都唔喺嗰度買野

咁撚肥都啱玩

係呀
上面有巴打話enb
我裝咗啦
係咪仲有額外嘢要裝？

唔肥啦 我唔鍾意太有骨感既女女
有d肉地有波先正

grass mod
花花草草mod 例如Skyrim Flora Overhaul
水mod 例如 realistic water2
仲有天氣mod 例如 climate of tamriel, 不過要自己睇翻同你既enb夾唔夾
仲有地下木頭等等既retexture mod...

我女朋友嗰啲就叫有肉地
呢啲太肥膩

enb係改變光照渲染等等
另外要裝d mod提升效能、細節、材質等等

可以講係enb 係幫個人化左妝，但件衫同埋d皮膚都要另外再搞先經得起推敲

咁多嘢要整架原來

好正常

米奇巴好 pro
我買 hdd多數淨係睇價錢同易唔易壞
姐係盡量買1 /3/4tb??
仲諗住買個 2tb 版 wd my passport
3tb成千太貴

Wow what is this enb!?

比佢抱住

屌那星係件衫問題 我冇較bodyside

腰都斷

tkv

咁你要睇番$per TB 先知邊啲抵
1T 換算係得931.x GB
你都可以就咁除TB
我睇WD blue內置
最平仍然係3T款, 最抵買
如果想平少少就2T
2T同4T差唔多價
原來而家1T咁唔抵買 sor me wrong

我就玩開用toshiba surveillance 做內置, 唔知點解好平 除左低轉少少冇咩問題, 即係慢啲, 但我放data, wfc
呢款最抵都係3T其次4T

外置2.5" 方面我冇用開, 同埋見人壞過兩隻, 感覺好伏, 我有幾隻但好少用
容量方面係冇3T價錢
相比之下最抵都係4T
但如果你出街用, 我建議買隻USB drive 好過, 因為Hdd 怕震易壞, usb don't
另外hdd 好唔抵, 同內置比貴成舊水
個死人盒應該唔拆得, 壞左接口就係咁先

USB 方面安全又細又輕, 已經上到128gb 都係2百零3百蚊, 唔會太貴
256gb就5舊水, 太貴算9數啦

你撚撚佢

同D女比人話肥一樣

但人地有性格過你BB

THX試下先

要的話外面應該冇得dl，我晏少少up上黎
(次次講完冇左件事)

平身打算買2tb wd my passport
我諗已經夠我用幾年
我買黎主要睇4K片
套套都50幾GB
2套已多過我隻mod嘅Skyrim
所以usb果d唔洗諗
3tb嘅話直頭可以將nexus d mod down哂落黎
上網睇3tb有埋media share功能好似好正

好, 一定會用架我
(同約fd出街一樣)

我真人大隻同高過佢

Nexus所有mod得3TB咁少咋咩？
之前睇過有Linus自己用SD卡砌隻SSD出黎 不過讀同寫都慢都仆街
利申:用275GB SSD+1TB HDD

我都係

冇人有興趣聽你利申呀

出黎見我

你要帶出街咩?
如果唔洗可以用3.5"版或者直頭整NAS

我唔洗呀
3.5 係咪平D？
睇到 d NAS都過千喎

3.5抵啲
但要有另外3腳socket 做power supply
同埋media share 經router就做倒
nas 要大啲筆直, 但做share server 幾正
如果外置, 我建議你暫時用3.5" 嗰啲最好

貴到暈
wd my cloud得唔得

都得, 價錢你接受倒嘅話, 大部分wd 野都ok

大家可唔可以分享一下你地ESO啲角色外觀？

我想問呢傳奇技能係純粹用黎升lv定真係有咩加成？

我無玩

No啦，上次一po比人笑到面黃

會唔會

其實帝國人係咪唔同民族嘅大雜燴

希羅帝爾原住民

帝國人正式名字應該係希羅帝爾人

泰姆瑞爾大陸最為中心的省份,帝國軍發源地,歷代權力所歸之處，該省以白金塔作為根據地，無疑是九省之中影響力最大的一省

帝國人正式名字應該係希羅帝爾人

點解咁講？
一直以為帝國人係種族，希羅帝爾係佢地住既省黎。推翻左Ayleids之後就成立左帝國，變曬做帝國人。但上網見到又好似唔只咁？ 可唔可以講多d?

Cyrodiil belongs to Ayleid！！！！

「帝國人」其實係後來帝國成立後先有嘅名
呢班人由西羅帝爾地區嘅諾德同本地嘅奴隸「Nede 」尼德人混種

而帝國人亦都要分成2-3個大群體
一份係西羅帝爾西部三大城市，斯金嘉德(Skingrad)、科瓦奇(Kvatch)同安維爾(Anvil) 由其係後兩者因爲接近落錘令建築同打扮都有唔同

另一份係Colovia科洛維亞，科洛文高地嘅居民比較好戰，盛產軍閥，人渣泰伯舊主「零號皇帝」(佛克瑞斯領主、當時屬於科洛維亞)、邁德一世等等都來自此地

如果有打eso ad最後一張圖reaper march 就係因為同科洛維亞軍隊交戰而屍橫遍野

最後係東邊嘅尼本人(Niben)，對佢地黎講最重要當然係$$$$$$$
當中最出名嘅家族叫Tharn，1代大反派叫Jager Tharn
Eso 主線嘅Abnur 同佢個女，白金塔副本Boss偽裝嘅女帝Cilivia 都屬於呢個大家族

兩者係外表、姓名、文化、衣著都有好明顯嘅差別

其實1TB以上果D都接受唔到
腸油你先咁比心機答

好波ching

你咩筆直咁少
如果可以買內置嘅, 學我用toshiba surveillance 算啦
平啲用 保養好似兩三年

我係咪要拋下磚引下玉先

熄左電腦，聽日上圖

拋磚引玉

又BIN

自bin

點cap架，我淨係cap咗log in個畫面喳

settings有得調教鏡頭位置

著平民裝

屌 好慘

好勁啊ching

可惜嘅係4代冇體現出呢樣野
除左建築有唔同整體都好似
反而eso 同skyrim mod : Beyond Skyrim Bruma有做到呢一點

當然eso比較難睇到，因為科洛維亞同尼本嘅主城科洛爾同夏丁赫爾都被人打爆左，入國戰場會去到

不過以目前黎睇可以睇到嘅係元老院衣著同帝國軍團係參考左羅馬風格，而偏遠嘅安維爾、科瓦奇所在嘅黃金海岸地區偏向希臘少少(唔好問我有咩分別 )

Beyond Skyrim 我睇過佢雖然未整好但佢物品列表有兩地風格嘅裝備

可唔可以講下其他種族建笑係參考現實啲咩文化？

目測貓人係印度同東南亞國家混合，好金
蜥蜴人係瑪雅人風格，金字塔
暗精係中國風，屋頂好似
布萊頓人係歐州城堡
諾得應該係維京人風格
紅衛就似阿拉伯建築

但係
木精好原始，唔知邊種風格
獸人同高精我都唔知

以上係我以eso為參考啫
希望大家比啲意見

建築

其實冇話單純參考一種
除左阿卡維爾蛇人明顯係日本風(你去外觀收藏到睇到佢地未上架嘅風格，日本武士同浪人 )

高精都有少少中國風

日本風以我目測係fighter guild
eso套甲太明顯
Skyrim目測就係屠龍武士

fighter guild 個套其實係skyrim嘅刀鋒
兩者同阿卡維爾蛇人有千絲萬縷嘅關係
戰士公會由蛇人創立、刀鋒最初係蛇人組成

講起刀鋒又想講下故仔

是咁的
skyrim 入面個兩條契弟伊斯本同戴爾芬就係刀鋒戰士(Blade)
4代入面主角亦算係刀鋒一員

刀鋒簡單黎講就係皇帝嘅親衛隊，亦有d做特務，大本營位於bruma 不遠嘅凌雲者神殿(Cloud Ruler Temple)(已在大戰中被神洲打爆)

刀鋒成立可以回溯到第一紀元末，當時天選之子雷曼·西羅帝爾帶聯軍迎擊入侵嘅阿卡維爾蛇人軍隊，蛇人一聽到佢把聲就即刻跪低係呢位天生龍裔面前，稱佢為龍裔並效忠於佢

呢班蛇人被收編成新嘅部隊，Dragon-guard 神龍衛，亦係刀鋒戰士嘅前身

但隨著雷曼皇朝第5位皇帝雷曼三世遇刺，第二帝國滅亡，神龍衛亦消亡。後黎蛇人攝政時期通過左公會法，戰士公會成立，好多成為傭兵嘅神龍衛加入左戰士公會，有部分成為左龍騎士。亦有部份保留原職做親衛

隨著兩位蛇人攝政官被刺殺，大陸陷入真正無主嘅真空時期，龍衛解散

Eso 入面係帝都嘅任務線就同龍衛有關
而係白金塔副本二王就係龍衛x3

到左第三紀元，塞普汀帝國建立，刀鋒成立。

2代主角正正係刀鋒特務

到左第四紀元171年，神州斬首左所有勢力範圍內嘅刀鋒，將最後通牒連人頭送去帝都。邁德二世拒絕後曬佢冷，然後雙方開戰。戰爭中刀鋒被神洲趕盡殺絕，神殿被投石機摧毀

終戰嘅白金協定包含左解散刀鋒，新嘅親衛組織就係5代嘅銳眼鷹

啱啱睇左下資料，原來有另一個大陸有齊東南亞風格嘅日本蛇人，中國虎人同猴人

係啊Akaviri有虎人
所以我成日諗點解Khajiit要譯做虎人而唔係貓人，如果上古6或者未來出Akaviri既地圖咁點算
到時Khajiit又叫虎人 Ka Po' Tun又叫虎人

khajiit 比起黎真係貓黎

所以搵到Akaviri d資料就好難唔在意
到時中文圈子既人係咪要叫 Ka Po' Tun做大虎人先得

卡普屯/龍虎人

有無人係eso整個偽Ka Po' Tun出嚟

龍虎人唔係只係個大佬Tosh Raka先係咋咩 ？
卡普屯幾好聽

大佬變到，細嘅未夠班姐

卡普空呢

學埋肥屍D野 sor9

兇案現場

呢排大出血呀 唔洗surveillance咁pro掛

黑精朦豬眼又封建似支那人
寫到黑精咁係咪tes醜化強國?

呢張就good喇

聽完大神講故
發現我仲係小薯

黑精本身係因為被阿祖拉詛咒所以先有今日既樣

你係小薯我地係咩?

吹奏

唔pro 嫁
平過wd blue

呢個想食

宵夜黎，用叉壓到人都癲

其實我都想學煮野
但懶得去買

如果泰姆瑞爾入面有連登

日日去酒館叫雞 你問我答
做左三十年黑精靈 你問我答
仲有....

要求連登經過身分評核 ban撚曬啲黑精靈佢

咁原本咩樣

一方面高精同諾德人應該會吵到癡線，唔會有正常討論
另一方面黑精會禁用連登，因為khajiit同argonians會用黎起義玩獨立，唔做奴隸

正確D講諾德對全部人外種族都會嘈交
btw
.
.
.
是日午餐 薯仔燉湯
我正式宣佈所有精靈都係狗
[突發]天際最佳雪佬影帝

係盜賊公會撈緊 你問我答

嘻

黑精原本叫變精靈
chimer

chi係發kai音
係高精嘅一支，由先知veloth 帶領下出走到當時嘅resdayn

所以佢地原本係高精樣

一人一個龍裔係你條村做過嘅衰野

佢殺撚左隻雞啊

可唔可以講多D上古種族歧視，
想知多啲

altmer >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> all

其實真正歧視最勁係黑精
nord 就有風盔排外
黑精連自己人都會歧視 歧視貓人、亞龍人，叫佢地n’wah (slave) 罵佢地s-wit (dumbass)，當然各大家族仲熱愛蓄奴，由其Dres，結果4e 5年紅山爆完比亞龍人爆 冇左一半地

歧視自己人都係，住係vvardenfall 班友話知你係咪黑精，你黎自主大陸？Outlander

高精其實唔算好歧視，打鳩諾德豬兜都只係因為佢地拜人渣偽神

黑精好pk

btw,想問下人族有無比人歧視？
redguard,nord,breton有無D刻板印象？

nord= 四肢發達頭腦簡單
紅衛當然係劍聖
布萊頓玩陰謀玩政治 專出人渣，本身係高精肉便器嘅雜種後代

大家抽到咩

己extract gem

屌
冇喇我人品敗曬了

葡萄

其實我想抽隻老虎

實不相瞞

唔係呢隻

係我柒咗，中咗坐騎之後high咗

我想問埋啲其他所有種族嘅刻板印象，
木精，蜥蜴人嗰啲，

同哩高精係咪好似白人咁，無人歧視？

黑精除左狗咬狗，會唔會比其他種族歧視？

憎同歧視應該有少少分別
真係歧視應該係上面個堆
黑精比諾德歧視(只限風盔)太多難民

咁有咩憎嘅例子？

基本上諾德同高精係各個方面都對立，祟拜武力vs魔法社會，頭腦簡單vs思考慎密，主神係蛇(舒爾)敵人係龍(奧杜因)vs主神係龍(奧瑞爾)敵人係蛇(洛克汗)

等等，到到skyrim 更加有宗教沖突
所以唔少諾德憎高精(有可能純粹憎梭默呢個黨)

亞龍、諾德同黑精其實幾大仇口，古諾德合唱團大軍葬送左係紅山、亞龍被黑精奴役幾千年
不過eso 都組到盟

獸人本來就命運多舛，但兩次被紅衛布萊頓圍攻，唔知邊個憎邊個了

黑精同高精一樣對眼生頭頂，非我族類都唔算太睇得起，不過高精多數有學識少少唔會咁白 黑精5大家族唔係仆街就係痴線佬 ，高精目前其實刻劃唔多，比較自閉，夏暮夠佢地玩一世唔出黎

木精就同隔離貓人邊界問題成日打交

一講起Skyrim既黑精就諗起冬堡個個天然呆
當然仲有DLC菇塔入面個位

菇塔個個係元老級黎 3代串到閪咁

頭先開箱 抽到set包全身既 motif
可惜不能交易

仲有套Majestic “Dune Rider” Ensemble
不過無坐騎 無你地咁好彩

ESO D甲同敵人真係靚好多

係呀笠冬 你都加入啦
套甲免費架，佢間唔中會送抽獎箱比全部玩家

不過話說Skyrim都有人整左件ESO既衫mod

無錢

女角著重甲唔係套套都好睇 男角著咩獸人、帝國、傭兵個d胸甲挺好多好睇少少，女角留左個波位搞到怪怪地

我仲要整MOD呀!

最後都係去左淘寶
冇買hdd

淘寶

我有幾部電腦
最強嗰部我極少用, 次次都係開比女朋友
結果搞到咁耐都冇玩過

今日終於喺自己用開嗰部裝左TESO
睇下幾時開下驚

淘D濕碎野姐

幾部電腦
女朋友

錯focus
幾部電腦都唔勁
人地一部嘅價等於我7部加埋啦

七部
米奇巴屋企開網吧?

礦工

Bitcoin仲有無得賺啊

都話廢機
前後送過3部notebook 比女朋友
舊嗰兩部, 一部係netbook level, 睇文件用
一部係文書睇片level 放左喺學校用
最新嗰部先有display card 女朋友用佢勉強玩倒ow

desktop 兩部 R9 270X, R7 250
NUC 一部i5-5250U
淨番一部喺床用可以拆moon做 tablet 用嘅

total 先2萬左右
但係由11年到而家加埋先咁多
人地都砌左兩部總共3, 4萬啦

買左隻長毛象仔啊 好撚得意啊

抽到個套黑色衫都算幾型

我仲未得閒抽

接受來自非洲的祝福吧

集氣

非洲

原來遲左一日上線,冇箱

呢排都唔得閒搵新衫 ,帶白髮妹過Bruma

之前個3日冇打一隻怪都冇 要起碼殺一隻先有一個箱

冇打到每日

Pc終於出vr

VR又係獨立 ,有MOD都要等多1,2年

仲要VR個PC spec一定高要求

VR玩到一個鐘都頭痛 ,btw一開波走佬會唔會仆死,有個位要對面屋

行轉街發現好多後生仔(00後)上連登 究竟依家係咪乜狗屎垃圾都會上
好掛住以前高登無小學雞嘅時候

算撚數啦
咩年代呀
弱智dominate 呀

覺得自己開始老

開個牙痛post都比屌牙你老母個陣已經連登已經係充滿小學雞既地方

打算返高登 點睇
啲00後無AC又屌高登無人上

一直有兩邊走，手機有高登app

#metoo
話說高登個post係我開嘅

原來你係叛徒
我上兩年九月到喺高登開post架

上古有高登會點？

我會喺高登召集法師同我去層弱智小學雞

幫你執過晒頭版仲要話我二五
好人無好報

姐係屠諾德

你高登無ac?

成班講到連登弱智
明明全部都是連登仔

不用分那麼細

諗住返去開返上古post
高登=Lord 連登=乜鳩都屌一餐嘅黑精靈

玩到CP280 都係鳩SMASH KEYBOARD 鳩BUFF DEBUFF
MAG TEMP HEALER

healer 嘅工作就係刷圈

以前有ac但無點上過高登 ,一早唔記得左

打毎日基本都係hea刷圈hea打完

試下打菁英

設定集成本野好撚難搞

唔通真係summerset

到底估左幾多次

以前都唔覺咁重妝

但係啲皮膚睇落好咗
冇以前成日洗濕個身咁

dont stop believing

2018年終於識用enb

唔知大家仲記唔記得最一開始down完skyrim,自己條女一開波整既樣
(仔因為點樣執差唔多,唔作討論 )

冇乜美化mod,冇乜點執過,仲係用滿懷熱血去體驗上古卷軸既世界為主要目的既時候

我開第一個save既時候係咁樣
(2016年先開始玩)

到2017年既樣

2017年中期既樣,因為新衫好多執過一下,但分别都唔太大

過左一段時間黎左連登既樣

屋企大裝修之前最後既相,就到年尾

裝修完有番部腦執左執,之後一直都係呢個樣

直到換完新卡,依家呢個先係心目中最正式既樣
(不經不覺存檔數字已經去到15XX )

一路咁樣睇番,真係好似演化史咁

第一張大姐姐feel

自已 自已

無人覺得好姐姐feel架咩？

對我嚟講，全部都係小妹妹

原來你係千年老妖

米水巴仲有冇上skyrim探下D女女

好耐冇見過有新圖

其他人呢 去曬邊

茅。

係度

明明佢個樣無乜變但越黎越靚

係Reddit搵到 超靚

天然靚女
我就成日改自己條女個身材 時大波時貧乳

話事話
個標題名咩意思?
好MK中二

我轉咗用男角，娶完雷姐等佢生仔

寫緊雅BB 做老婆果D對白

懺悔吧!!!!

創世紀

應該係我髮型冇變過

btw係時候輪到你地post

政虎巴有玩HS?

我發覺我影d相好悶好暗

上面數落黎
洛克汗

奈恩星

阿努 尼爾 帕多梅

瑪格努斯同Magna Ge

八聖靈+偽神

16魔神

你講 我個姐姐樣點

點會，有啪啪啪就唔會悶

又想玩番

玩啦

之前夾夾埋埋玩左半年
岩岩換左機又想玩下

間中玩下,睇人打多

skyrim最鐘意挑戰新電腦

SE版

有冇人形容下邊隻打邊隻

我上面咪講左

未睇到你個comment
同埋都係分唔倒
中間最下面冇人?

最頂個個係洛克汗，精靈(除左黑精)嘅缺位神、敵神，人類(除左紅衛)嘅主神(諾德shor，帝國舍扎因都係=洛克汗)

跟著係奈恩星

下面兩條龍代表另一個創世神話嘅兩股原力「阿努」(絕對穩定)同「帕多梅」(絕對混亂)，中間係女神尼爾

下面個班中間係世界嘅設計師、魔法之神瑪格努斯同佢嘅仔女 Magne Ge，當年創世瑪格努斯發現係個局於是走佬，佢撞穿個窿返光界，個個就係太陽，而佢仔女撞穿個d就係星星，有d走唔甩留左係到，比如魔神美瑞蒂亞就係其中一位

再下面唔多解釋，8聖靈+偽神塔諾斯

最後係魔神

有冇睇呢條Laura Bailey 同Travis Willingham玩HS
本身冇玩但見到佢兩個都睇到
仲有McCree

齊故長！

聽日大新聞
新chapter

想問呢冬堡個任
其中一part係去個遺跡
最後有個天體儀
要用冰火搞佢
跟住條友話咩要同議會講
想問如果殺咗佢會點

唔係，比我講既野都係一樣

你講野好仆街.....

mission failed,we'll get em next time

好彩唔係 諗起要由頭教佢 mod game

幾仆街呀

直接擺呢個post既link比佢自己睇咪得

佢得 switch

咁叫佢留返啲錢買星之卡比算啦

聽講好糞

我都有聽講，但Switch除左星之卡比好似冇咩大作

明知條友打算報串都唔可以滅口？？？

想得罪賽伊克 最勁個班法師唔係師出賽伊克都同佢地有一定聯繫

條友好似係希諾而唔係賽伊克

你講白袍個條友定邊條

話俾我知瑪格xx之杖喺邊嗰條友
佢將自己鎖喺間房到
因為出面有班雪精靈
然後我拎咗夠水晶比佢
啟動天體儀
但好似話因為喺冬堡個瑪格xx之眼
所以搞到個結果唔係佢想要嗰個
所以佢要去議會報串

cls

好賤呀

孤島switch版係抵死

咁耐冇玩
岩岩先知原來3大媽比人審查

哦 太耐冇玩唔記得
個條友咪殺，佢essential到你完任炸
希諾就是鳩爛旦啦

咪殺係唔好殺？
我仲以為殺完佢冇得報串
會有唔同結果

我係話你殺都冇所謂
佢報串都要走返落去cyrodiil 搵返組織報串啦

玩咗一排都未係好理解到世界觀

你個名

我都唔識D世界觀，我只要理解到主線就當贏

你地黎啱地方

因為我地有....

齊故長!吹水又搞笑呀~請鼓掌

都唔岩音

叫佢儲錢買卡比比我玩先

一張1060都貴過部Switch
BTW,有PS4同Switch

小學生玩

齊故長

我突然覺得蜥蜴人可以變狼人依件事好怪，有無人都係咁諗

點解

好似唔同物種咁，
哺乳類同爬蟲類完全唔同

都係嘅

話説上古用乜野計時,我覺得呢個先最難知
感覺係停係用日鬼既時代

應該有鐘

冇鐘都有漏斗，蠟燭、日鬼

齊鼓掌 歌聲放今晚開心唱請鼓掌

應該變鱷魚人

齊故長~

感動到喊左

Hail the Dominion !!!!!! Long Live the Queen !!!!!!

eso 5:歸鄉

幾時出

raz 個句welcome back

now pre order

屌，又pre order

5月底正式出
今次唔算貴，冇晨風送埋比你

但我有

聽講今次大過晨風

但260真係當新驚咁出，睇下遲d有冇得平先

預購好似有野送

送乜鳩，有冇買左既師兄講下

唔係喎，有得揀upgrade pack

女王懸賞包
內含：
時裝一套(好似幾靚)
藏寶圖同經書
新賽伊克箱驗人品
同一隻極樣衰嘅寵物 (買貴少少個隻包會送獅鷲bb )

同埋隻劍齒虎坐騎，唔算特別靚但都ok(我多坐騎所以唔係我最愛 )

好啦，我買啦咁

屌 心郁郁添 好鍾意raz又鍾意女王

今次有代女王
女王cousin，忠於女王

忽然聞到甜故味道

咁興奮做乜

又唔係上古6出

夏暮島ar

買完會唔會冇左晨風包

唔會
佢只係話你有唔會送多份比你

好啦，買左了

買summetset送morrowind?
好似好抵下

冇morrowind咪抵

係勁抵 買貴少少個隻再送一堆野

送Morrowind限時解鎖咋？我仲以為永久添

For a limited-time only, digital pre-purchases will also immediately receive full access to the Morrowind Chapter as a bonus.

The Morrowind Chapter contains the following:

The zone of Vvardenfell
A unique story, where you must help the demi-god Vivec restore his lost power
The Warden class
A unique Trial, Halls of Fabrication
… and more!

佢係話pre order 限時

定係話依家pre-order送，之後唔送

yes
pre order 之後唔送

哦屌 sor柒左添

佢而家係會送左隻坐騎做見面禮先囉

有冇人裝過"大屌萌妹"MOD
見無心整合多左個咁既野

從來唔用整合包

打傳奇牌4場輸4場 有場打剩1血比人反殺一回合收左我皮

算啦,放佢一馬

有乜玩
BTW,成日覺得懶人包會包埋virus

光影 全NPC美化 人物美化 動作美化
真實動物
同一堆奇怪功能
成日都用整合黎打底

當初預告片死剩佢一個既神洲女英雄

聽講今次會係夏暮島見到佢本人

For Queen Ayrenn

順帶一提,諾克圖娜女士,爸爸死個主人,梅法拉,今次一樣會係夏暮島出場

願暗影與你同在

本....本人！！！！？？？

我指大屌萌妹mod

終於見識到翻譯痴線佬
只要係某漢化嘅名詞全部唔鳩用，就算冇錯都格硬改一個字

神洲主線終於完 ,輪到去黑壇心主線

用我個冬冬大件夾抵屌整合包咪得

ESO, 依加有得免費試玩幾日，試玩下先

點抵屌法?

四眼大波眼鏡巨胸人妻姐姐

下面會唔會好鬆

唔會
近排換左 maximum cbbe勁到爆 冇死角硬邊位
全身hdt

咁所以冬冬大件夾抵屌整合包到底係邊

睇NM網個介紹，好似話有vagina physics
係唔係玩sexlab時會識郁

What's better than jigglies?... Jigglies on top of jigglies!

sleeping
夜 D po上來

冇錯

唔知裝左咩 mod而家好似蛋蛋都會郁

有曬我想要嘅
不過你四眼係點四眼法

克蘇魯個種

仲以為啪啪啪緊
捉住冬冬啪啪啪

Jigglies on top of jigglies

整到高潮眼
搵下動作MOD先

UP唔到

大圖plzzz

點先可以CAP得高畫質D?
我仲用緊print screen大法

1980x1200全螢幕然後F12 cap

down緊表情戒指同動作
可以影靚相了

想問下點解我裝咗TK dodge 而且用埋FNIS Gen咗次後入到game 都係用唔到個動作既？

btw揀多幾隻enb試下,可能會發現新世界

好似呢度既前樓豬咁

刷fnis有冇勾最低個個tk Dodge, 除左頭兩個之外佢最底有自已獨立一行

屌佢啲BUG
前幾日係 Glover Mallory 個地下室攞完啲寶藏，上緊去一樓途中突然聽到有人講嘢， 當上到一樓時有三個WEREBEAR（一個未變身）係二樓衝落嚟圍毆我， 幾嘢就被打死（難度係LEGENDARY） 痴撚線

又試過有BANDIT入自己間屋打我
我完全無MOD

有啊，我update 咗幾次改埋load order 都係唔得

唔玩mod最低限度都要裝番d patch

如果唔係有bug係正常既

Unofficial Skyrim Patch一定要裝
Bethesda太多奇怪既bug啦

where to find a good patch? the unofficial skyrim patch or?

我玩到咁耐先裝可以嗎？

依家得3.0咋喎仲有咩update
原版定SE
mcm有冇走出黎?
排左mod未 (Loot/MO)
試過前前後後咁禁都唔得

Required SKSE 1.7+
Required SkyUI 3.1+
你係咪肯定齊

btw我意思係呢個mod好難會用唔到,我自已都剷下裝番都好多次,依家仲有用開

Google nexus skyrim mod

search "patch"

冇問題既

unofficial skyrim patch
佢仲有三個Dlc既unofficial patch
有埋繁中漢化esp

不過個面部光照mod太光搞到d皮膚有線

我應該係裝漏野，剛剛又用到了
Btw 唔該哂

得閒入黎吹下水

講故佬想點下名大家skyrim係邊一派

偉大先祖神洲 me
垃圾帝國
弱智風暴

同錢一派sor

殘體

頭髮顏色太怪

用DuckDuckGo No Google Sorry

自帶殘體翻譯

用番D打機先用既色
試下較光暗仲透明度可能會順眼D

懶人包

你講 我定你條女靚啲

屌你啦
一定係我條女靚

本身係繁體
之後無心整合cover左

冇你想要嘅呀

啪雅BB就有份
唔好FF

裝錯地方

你做得好好
有mod可以fix bronze skin

大家都是弱智
不用分得這麼細

係sorry瞓了岩岩醒

冬冬 Talking Body整合包:

大6佬出po好興share首歌聽住睇

首先個個post都有提架喇:
萬用身體texture, 雅bb代言嘅Demoniac Texture

日式D嘅用Fair skin:

咪鬼用3dm執果D XX美化整合化到成隻鬼咁

岩岩出嘅零瑕疵零死角Ｍaximum CBBE
HDT、靚手靚腳靚肚臍一個MOD搞掂
裝埋個XP32 骨架就可以動L囉
超級方便, 我用完之後每天還在用

(注意,呢個body mesh容量係cbbe/unp嘅十倍有機會出現lag機)

另外介紹下呢個整合包嘅另一大利器 - Snapdragon Prime enb

呢個enb除左人物表現力極佳
光影強大色彩鮮麗之外
仲可以係game入面轉filter
好似玩instagram咁
仲有進階嘅玩家仲可以微調對比,銳化,noise呢d細節
真係好好用

唔想露哂三點嘅巴打可以用呢個Legendary Armors - Bikini
可以用唔同配件砌自己獨特嘅bibi出黎
另外本身有hdt bodyslide比深入D嘅玩家
夾埋上面介紹嘅Maximum CBBE真係無懈可擊

殺人犯梳默狗

做乜攤晒啲屍係地下，咁樣唔衛生㗎，會搞到有病菌 你應該用火燒晒佢哋

強烈建議加埋入開post template度
冬冬啪啪啪 冬冬啪啪啪

岩岩down左個吸血鬼mod
BVFE - Better Vampire Fangs and Eyes
有無人知點解結果隻眼用到但棚牙都係無轉做個mod既牙

係唔係俾其他美化mod嘅牙覆蓋咗

無down過其他美化牙既mod
得眼 皮膚 同頭髮
同埋都已經將vampire fangs個mod既load order擺到最落啦 reinstall過都唔得

係唔係用MO裝？
用MO可以睇到有冇覆蓋
有個閃電跟個減號就係有檔案被覆蓋咗
如果都係唔得，就要搵冬冬啪啪啪了

巴打興奮得滯
射到個芒白晒

用緊NMM
睇下點轉用MO先 thanks

好似要全部mod重裝

成班仆街仔

出名幽默

你唔好刺激手長絲呀
一陣佢用手將你條青瓜搾汁

如果就咁睇有咩檔案衝突，唔洗重裝
MO一樣可以睇到由NMM裝嘅檔案

冬冬用緊咩水mod

屌我玩二周目都係忍唔住去左風暴陣營

隻腳甩皮？

有冇人覺得白漫個bgm好正

你話邊個甩皮

水影嚟，好似係

好多時候留係個度,已經聽到好煩

水影都唔識分

CLS

一睇冬冬隻手就知平時唔做家務
手長絲就明顯成日做家務

為求immersive
我從來都唔聽bgm
大自然嘅聲音已經係最好嘅bgm

整理道具仲煩

男人手

隻腳個位較光啲好似甩皮

上星期屋企先拍死左條

壁虎係益蟲嚟架
我屋企嗰竇鹽蛇家族陪咗我成十年有多
佢一家大細我都見過晒
冬仔嗰隻係守宮，要俾錢買
我呢啲窮撚只能夠與鹽蛇作伴

有冇裝SkyUI
SkyUI功能強大，個list太長仲可以search keyword

或者裝個馬mod
平時帶住隻馬，將啲道具俾晒隻馬
當成流動儲物箱

日日都有吸塵架我

有知識同豬嘅分別

一睇你隻手已經知你唔洗煮飯洗碗
btw，手長絲日日煮嘢洗碗
好易會變主婦手，要保養下

想問下eso高手意見
我隻黑精龍騎做耐力龍騎雙刀流
定係法力龍騎好？

係呢個post發現好多伸手黨,只係識問又唔會自己search google

屌啦咁我係頭版度打完大大段晒心機

不如俾啲意見我

佢冇玩

高精黑精布萊頓

法系三大種族

但聽講法龍現版本唔算勁

嘩，我咪嘥左成萬幾金去裝飾佢

我都想玩黑精法龍
但冇乜心力練分身

其實冇所謂,你覺得好玩就得
自從玩高精法巫之後就一去不返，萬年連招

自從我main toon練到cp160之後
就主力練其他分身
可能厭左法師就去玩雙刀
搞到全部角啲lv重係好低

屌老味個post好多乞衣

真心
eso 有愛就點玩都冇所謂架
想當年見到耐法一入場就踢，依家變左最穩定嘅dps

有無得分享下？
我成日睇嗰個esotw網介紹用技能
要循環開
但係我玩咁耐都係唔識

我有開左一個諾德耐巫，未練

所以後尾都唔太想答佢地

辛苦隊短

咁啱 我都係,得11lv

救命，真係set錯樣就一世(除非課金
有三個toon無練就係因為個樣越睇越差
但係又用左時間去練，金幣去set oufit
又唔捨得del佢
好雞肋

是旦啦，你著左盔甲都睇唔到樣架啦

本身我係玩純接技,後來太懶玩寵流

hea到仆街又好用

掃小怪:激增>鋪電>狗炸>閃電池

打boss就放埋個大,之後無限法杖炸+水晶補aoe補激增

致弊我最鍾意開露樣

我個男紅衛玩玩下覺得個胸肌太大，
突撚哂出嚟
好眼冤
後來用傭兵輕甲個look先勉強縮細

前

後

幾好睇啊

男人老狗咁大個波

講真縮咗之後就真係練多咗佢

為左搞個繁體字搞左成日

唔洗驚，就算我唔日日煮野洗碗我隻手都一樣有事

有胸肌好吸引

我真係都有胸肌

陰公
鍚下隻手啦

終於過左vma
出把奶杖

有裝
執素材都塞爆 好辛苦咁分類好晒d野 野食 鍊金都分開放 轉頭做個任又滿返

裝個改細負重mod會幫到你

以前我玩嗰時裝左個皮包mod，啲位多好多

bandolier

就係呢個，我嗰時著住龍皮甲，全身都係包

影音巴 po過條女未？
share下

電腦版可以用console command改大自己個上限 不過最好都係擺去隻馬度

咁樣著出街會否太中二?

會

dva果件呢?

呢件呢?

幾年前玩
save都唔知係唔係到
btw 我個角係男

男會 女會比人話宅女好得意

男都po啦
而家冇玩咩?

唔公平

自從幾年啲mod crush曬之後已經無玩
我堆後宮已經葬身硬碟

男人老狗著女裝

著衫嘅嘢，要睇埋你個人先評論到

咁你家陣玩ESO?

sor po錯 唔記得轉Men

其實係人種問題
東亞人個樣本身已經係宅
除非染金扮潮童

索性做偽娘咪得囉

係
重溫舊夢

東亞人cosplay好樣衰
cos 小美算啦

要切J
不了

全世界玩ESO我仲玩Skyrim
老喇…

偽娘未變性，唔洗切

ESO成80gb都幾大容量
Skyrim係玩生活，玩lab
一隻驚要長壽，一定要有mod

諗住有句野係講偽娘唔會懷孕

嗰句係 “男的也好”
計我話，冬冬最好

GAY

你快啲拯救返佢哋出嚟啦

冬冬成日俾雅BB啲性感圖俾我哋睇
你哋有邊個可以將自己啲老婆仔女公開俾人睇晒全相先 冬冬係最大方最好淫

我玩skyrim主要注重係遊戲體驗
大多係down啲武器同環境mod
人物美化係爆機之後先慢慢搞
唔知係邊啲mod唔兼容
想刪game重裝又太煩
200幾個mod
個nexus又壞壞地
我嗰300幾個save都唔知有無剷咗

po左冇人睇

oh my goddess this mod looks rad!! you can't use all the weapons armors at the start of your game instead you need to build up your level/strength before you can wear any high level gear!

其實件野一望落去似女裝

無計，濕疹要發作錫住都阻止唔到

好真實

好想講故仔

請故長

有咩講

點會冇人睇，我有save低晒㗎

me專業講上古卷軸系列背景故事

咩嚟？
改重改value？

佢好明一直都係睇緊女裝

類固醇搽得多對健康唔好，慢慢會依賴咗隻藥 搵啲天然成份嘅手霜搽下

拍手

有無得講下nord啲故事？

講下點解dragonsreach嗰家族輸左仲賴死喺間房度唔走

我岩岩開始玩無耐 我係玩switch 想問下開頭好多任做 有冇話做邊d先

想邊到講起，做新移民落地生根生成竇仲逼害原住民雪精靈？
武力擴展征討四方？
內戰完比阿卡維爾平推最後組EP聯盟？
定係浩大戰爭時期？

你指內戰輸左之後戰狂仲係到？

ep聯盟，想知最後個聯盟點

我相信呢個唔可能有官方答案除非eso收皮
不過ep作為組合最on9嘅估計都係內部矛盾不歡而散 諾德-黑精，黑精-亞龍都有深仇大恨，最唔穩陣真係ep

咁我想問下AD聯盟同skyrim個派精靈有咩關係？

AD=先祖神洲

前輩同後代關係

都係精靈
eso 嘅係第一先祖神洲
而skyrim 嘅係第三先祖神洲

梭默都係好大分別

虛少少形容兩者差別就係一個係龍(eso) 一個係蛇(skyrim)

而實際少少，第一神洲由貴族所統領
由於高精強調「穩定」，極少改變，種姓制度，所以一直到第二紀元末，泰伯開掛平推夏暮島、精神意義上摧毀水晶律法呢個代表高精價值觀嘅建築，第三紀元末凐滅危機魔族物理意義上摧毀左水晶塔，令高精社會劇變

梭默作為一個草根平民政黨係呢個時候逆襲變大佬，一黨專政 組織第三神洲

簡單講兩者冇關係

第四紀元171年，先祖神州向帝國發布最後通牒，兩國隨即爆發戰爭——史稱浩大戰爭（The Great War）——在戰爭初期先祖神州勢如破竹，占領了落錘省（Hammerfell）南部，並在賽瑞迪爾一度占領帝都。但由於後期戰略判斷出現失誤導致其軍隊被帝國軍合圍，第四紀元174年的紅環之戰（The Battle of the Red Ring）中先祖神州慘敗

留意番

最後咪又係死死地氣同我地簽和約

慘敗

慘佢老母咩

如果叫慘敗帝國最多咪又係慘勝
同埋比人打到仆街先贏一場 同賭仔輸左廿皮跟著六合彩贏返廿蚊有咩分別
打完呢場皇帝受傷，軍團三個全滅，其他唔夠本黎一半

但梭默呢？
落錘仍然控制住半壁江山，帝都控制住5-6 個城(仲要係西部3城最有錢)

可唔可以講下daedra lord？

你指十六位魔神？
有冇邊位特別想聽，簡介嘅話game 入面有本book of daedra 可以留意返

話者講下幾位存在感幾高嘅

第一位莫拉格巴爾，強暴、暴虐、奴役大君
傳說佢變身成小男孩，強姦左一個叫lamae嘅人，呢個就係吸血鬼嘅始祖(eso 見到佢)
係eso入面佢係主線嘅最終boss，佢嘅位面叫冷港，傳說係現世末日後嘅景象。佢透過曼尼馬克做中介引發魂爆，藉此發動一場位面融合，企圖將兩個位面融合
最終玩家無魂者係佢嘅宿敵魔神美瑞蒂亞協助下摧毀左融合器主機，並係眾王護符buff 下用反魔神居合斬斬開佢幾廿碌

藉得一提嘅係佢一件可怕嘅兵器：生之凋蔽，本黎佢賜左比一個崇拜佢嘅亞歷德城邦黎吸乾隔離拜美瑞蒂亞嘅生命力量，點知比人先發制人

第二位瘋神謝爾格拉，冇錯，係一個痴線佬 位面叫戰栗孤島，島上分成兩大區，痴呆同狂熱，由黃金聖徒同黑色魅惑者管理。4代主角最後「披甲」成為左瘋神嘅一部份。eso 裡面佢將人類最強法師之一，眾籌左諾德智商嘅沙利多玩弄鼓掌之中，撚狗咁撚

第三位係阿祖拉，月影女神，黑精三好神之一(註：上面兩位係黑精「劫難之間」四條麻煩友之二)，真審判席之一，可以話係黑精嘅主神。係好耐之前黑精仲係凱莫，仲係高精咁嘅色，佢地嘅王叫尼瑞瓦，但佢老婆ayem 同部下vehk 同seht 謀殺左佢，竊取左洛克汗之心力量成神，成為「審判席」三活神。要知道尼瑞瓦係阿祖拉契仔，仲親賜只有佢先帶得起嘅戒指”moon & star”比佢，呢次謀殺激嬲左阿祖拉，佢詛咒左全體凱莫，結果即刻變黑曬 係eso 佢極唔情願(傲驕)咁指引玩家幫助維威克vehk，而係三代佢指引一步一步實現預言，擊敗達格斯烏爾，解救晨風，成為尼瑞瓦轉世尼瑞瓦因

Groundskeeper=Meridia

繼續講
第四位係梅魯涅斯大袞，破壞與毀滅魔神。簡單講，親戚嘅細路 。關於佢起源有幾個講法
1. 上一世魚人王國lyg 嘅王子
2. 同美瑞蒂亞一樣係走唔甩嘅星之孤兒
3. 本身係跳躍之神，比奧杜因食完柯返出黎變左依家咁
4. 同其他魔神差唔多

不過不論係邊樣都改變唔到佢「反派」嘅形象。黑精四大麻煩魔神之一，大部份4代玩家最痛恨對象

eso 入面佢比左唔少麻煩神洲，除左首堡被佢打爆左，佢仲入侵左威倫森林嘅樹林(副本city of ash 1,2) ，不過佢係單純破壞，打爛野，同莫拉格巴爾嘅「征服」有少少分別

4代佢係主角，崇拜佢嘅神話黎明邪教謀殺皇室，令龍火熄滅，引入魔神入侵大陸，最後皇帝私生子馬丁打爆護符化龍將佢推返凐滅，但馬丁犧牲左，變左一尊龍雕像 (最後帝都城破後比梭默拆鳩左 )

神話黎明係5代可以搵到一個，開左間晨星博物館

99%
上面提到生之凋蔽本身想用黎打隔離屋，傳說個個城邦最後美瑞蒂亞將佢傳送走左，變成冷港入面嘅個個城市

成個虛幻之城放係莫拉格既地盤

睇完skyrim個神像發覺少咁對翼但態度都係一樣

5. 赫爾麥斯 莫拉，知識、智慧、命運嘅觸手怪魔神，有著令密集恐懼症患者失禁嘅外表

冇人知道佢嘅位面異典收藏左幾多知識，可能甚至連「殺死一個神」嘅方法都有

佢嘅神器叫無限智典，高精神系嘅沙克斯正正係用佢比嘅知識完成左「沙克斯秘典」呢本4代嘅重要道具(5代可以搵到殘頁)

莫拉係黎明紀元接濟左比「獄卒」瓦洛克追擊嘅米拉克，比佢係異典躲藏起黎，一直到4e201 年米拉克中二病發以為自己有辦法黎場說走就走嘅旅行，諗住引龍裔入黎食左佢個肉身自用，點知莫拉當佢condom 用完即棄係決戰之際擊殺左米拉克，並收獲新嘅肉便器僕人龍裔

傲嬌天使

有人話斯卡爾長老個秘密係個gag黎

6. 美瑞蒂亞，傲嬌天使，重度潔癖患者，佢極反感不死生物(你睇佢把破曉，上斬魔人下斬屍鬼)，係莫拉格巴爾嘅死對頭之一

感覺上佢係魔神中最「善良」嘅一位，象徵著光明、生命能源等正能量野，主要係因為佢係魔法之神瑪格努斯走佬時走唔甩嘅星之孤兒轉變成

係eso入面佢係指引玩家嘅引路者，幫助玩家擊敗莫拉格巴爾，仲將「無魂者」嘅魂比返玩家

4代佢搖身一變成為左反派角色，要知道亞歷德崇拜魔族，其中一位國王叫烏瑪瑞爾，佢係阿萊西亞起義個陣係亞歷德國王，比佩林納爾所殺
傳說佢肉身死左但佢靈魂係美瑞蒂亞嘅位面“繽紛殿”存活著，直到4代，佢同佢肉身一齊回歸現世，結果被收集齊成套聖戰者之遺嘅4代主角披甲佩大俠斬左佢肉身，再係塔諾斯庇護下上天斬埋佢靈魂，完完全全消滅左佢

5代佢成日將玩家由半空掟落街

7. 波耶西亞，背叛、陰謀、與詭計之神，人妖，佢2、3、4代係男性、5代卻係女性姿態，而eso 更係兩個都有(男性雕像已被移除)，係晨風三好神、真審判席之一，莫拉格巴爾死敵(5代任務)

係卡牌遊戲入面波耶西亞首次擔正，當時梭默主帥納亞里芬向佢借兵，平推希羅帝爾，但最終係卡牌王活躍下魔人首領Reive 被殺，金芒長劍被奪去，梭默未竟全功，反勝為敗

8. 梅法拉，八婆、是非精、織網者，熱愛搞亂人際關係，晨風三好神、審判席之一，殺手組織「莫拉格黨」崇拜嘅神，黑兄嘅夜母被視為佢嘅另一個形象，傳說係莫拉的姊妹，位面叫混亂漩渦Spiral Skein

係eso 佢嘅魔爪伸向左夏暮島同塞伊克，令女王幾千年黎首次打開國門，希望世界各地嘅英雄前黎協助

(未出呀等6月啦)

難得有人在線
有無人有興趣打一場普通地牢

好

十分鍾後，sor

汁埋啲嘢先開得

fuck,原來我做左解密狗
sorry

入咗game要點邀？？

冇lo做乜勁

sor屋企又係煩鳩我聽日先啦

見到你加密左個id
唔記得引用會解密

你加著我先啦

加咗

有 D technical 野問
Hammerfell係咪全地圖都係沙漠黎？
係正 skyrim隔離咁邊境氣候咪好怪？

熄左電腦先睇到

上線先見到就快俾你CP爬頭

目前係
其實skyrim西南同落錘東南有坐大山隔著(獸人城就係呢到)
而同時佛克瑞斯都冇咁寒啦

我都停左一排冇升，如果唔係一早爬左頭

天文地理都識
果然係故長

最近先打完main quest都仲停係320

咦

咁獸人城咪姐係唔係沙漠區?

山上邊你點寫都得啦

eso既獸人城仲係冰天雪地

eso 個個近馬卡斯，skyrim年代已經係4.0 版

呢個我都識答
我有做rrrrrrresearch

果然係o係獸人城打過工

獸人都有阿媽生架

你一講清楚地理位置即刻picture到個城係點樣
好多靈感呀

其實最近都開始想pick up返eso,應該要打返一日一場普隨

而我不知道薩爾達是誰

解迷GAME好意思同SKYRIM比

skyrim都算半解迷game既

不過個個灰狐面具任務mod真係幾癲下,幾乎90%內容都係要解迷

屌老味想打鋪菁英都可以打到一半個坦冇啦啦斷線

本身想話 skyrim 解謎係弱智
但係入 sovngarde之前擰石頭卡左好耐

今日有無得約戰？
eso plus就完
仲未攞imperial prison個成就獎勵顏色

OT 希望有機group

vdlc

大腿們出來

有無其他人約戰下？

最大除左我好似仲有位700幾800

你搵到識打嘅坦/輸出叫埋我，我打補啦

做咩姐

題外問一下
個dungeon finder係點用？
用左咁耐我只係識queue制
有無得揀開邊場地城？
或者入邊場地城？

我揀specific dungeon係queue
一世都冇場

普通定菁英？

排輸出位排半年應該入到
佢上邊有得揀random 定自選，要tick 你想排個個本

解成就要vet

咁我廢事troll game

我無實力打vet
我只係想解個白色

依個唔係解左喇咩

個箱著左光先有解到
可能我個箭咀令成個光左

你解左鳥

大波波

都話未解咯

哦好易姐呢個好似普通都解到

pm左唔so我

sor呀
打緊地牢

我想問我岩岩做完打龍果任 佢叫我返城搵領主 一返去比人打到仆街 死左返生又比人追住打 咩事

城既士兵係咁追住我殺咩事

你犯法？

點算呀 返唔到城交任

比人打死 一返生又比人殺

控制台finsh

姐係點

你搵下有無指令取消敵對裝態

我玩switch 版 係咪一樣

姐係點 唔係要重玩咁on9 呀

係

唔撚係掛 講真

有冇其他方法

你比多啲資料出嚟比啲大神幫下你

PC版以外既方法:RE SAVE

玩呢隻用mod同patch支撐既game其實都預左

諗住返城交任 有個士兵打鳩我 跟住我打死佢 之後就比兵圍 佢有問我一次坐牢 定比人打死都唔坐 我揀左後者 以為比人打死左重新就冇事 點知返生都係比人追住打

本身佢自動save 最舊個save已經比人追殺緊

有冇人幫下我

唔識自已save

我冇特登手動save 因為佢save得好密 基本一轉場景就save一次

去荒山野嶺訓下一兩個星期先啦

之後自己返去自首 ,除左resave之外唯一辦法

再冇你可以重新玩過

原來pc以外既版本咁on9

PC最低低低限度都需要down 4個修正patch

btw記得最舊save訓,你後續個d可能都中bug

笑死，用switch玩Skyrim

開心星期二

冬仔個enb有D lag
用返舊個個

我玩ps4版，玩主線玩到拎左上古卷軸回到過去學龍吼卡撚住左係個動畫到，班人等到2046都等唔到條龍落來

Reboot都係咁?

又有身臨BUG境既巴打

係啊，嬲

係咪已經無得手月

好似上面個位巴打咁試下Re save，唔得就唯有重玩

搵到個mod幾得意
龍裔犯罪記錄

繁定簡

都冇CONTEXT嘅

對比高D 後面D光會出D

星期二就咁開心

你估下

殘體
係淘寶買果D設定集全部都係殘好核突

瑞多然家族家主

哈拉魯家族家主

型左咁多

Ayem

肥佬矮人

傳奇牌d新圖好撚正

Naryu

美化左好多

玩到後期成日跳出

要保養個modlist

玩玩下CTD，多數係記憶體溢位，死症嚟
如果係LOAD唔返舊SAVE，就可以試下先入測試房
再係測試房LOAD返個SAVE

虎又進化左

AAAAAAHHHHHHAAAAAHHHHHHH

12:10:34 快件到達指定自取點
12:10:34 收方客戶要求自取快件,待自取

原來今日下晝就到左

淘咗條貞操帶返嚟？

掛住玩MOD仲係whiterun鳩玩緊

遊戲時數 5000小時
我仲喺whiterun冒險

好似有D怪
定係我應該換個美化

件衫好現代

好似殭屍 白過頭

啲膚色白到變灰
唔晒下太陽唔健康
(裝個ENB可以解決到)

版頭大圖eso-vs-skyrim.jpg死咗
禁咗hotlink

有ENB同冇ENB嘅膚色可以差好遠

thank ching

開箱

Sofia

一揭就係元氣滿滿

裝完好似冇裝咁
搵過第個ENB先

我覺得係skin問題
pretty face黎

jester festival
有無人一齊去刷經

今日燒野食

Fair Skin

上面果張好似dead or alive咁

me 都燒wo

我都覺

沙灘淫賤排球既視感

Let me guess. You want to talk?

摩牙啦

MORE MORE
pishpishpish

仆街可能要重裝驚

裝個enb改左skyrimPref入面d數
但唔記得backup
e家個光照好樣衰

重裝記得停MOD先

不過你用整合包唔怕麻煩啦

都未出到whiterun就要重裝一次

del咗個skyrimPref就得
開game時會自動建立

有時可能未必關skyrimPrefs事
ENB有自己嘅ini檔案
一開始行ENB就跟enbseries.ini嘅數值
按Shift+F12 暫停ENB就會跟返skyrimPrefs.ini
按Shift+Enter 可以打開ENB詳細設定

第1次用enb

如果你未揀定用邊款ENB
建議你先裝個ENB Manager
因為唔同人發佈嘅ENB，內容都會有少少分別
上一個ENB嘅檔案剷唔乾淨就會影響下一個

上古5真係玩過最耐玩遊戲
回鍋玩家
Btw 未爆過機
成日玩到一半整mod 要重玩

回鍋都冇圖

巴打們玩邊個ser 話?
死啦, 我之前買個陣係買有點品個d, 開個ac有個d 馬個d
但係我有開steam family share, 好似兩個ac都有得玩, 只係冇得一齊on, 好似都幾抵
搞到要轉第個steam ac
你地玩咩ser, 我都唔記得自己ac咩ser

美服

搵本小姐?

縮到好細張

啱啱睇完Ready Player One
如果真係好似電影咁你地會做咩角色 做唔做Skyrim條囡？
我先
我會做返自己 185鬍鬚大隻佬

口吻好似冬仔
冬冬分身？

唔係呀 我係新人

本小姐都唔係泛泛之輩

娜姐打得又睇得

一拳比我打到跌金幣

岩岩DOWN左件婚紗衫

冬仔自己有tumblr又有flickr出圖洗乜用荷蘭仆街
btw, 想問冬仔，tumblr上面reblog嗰啲燒烤爐係出自邊個mod

好多新巴喎

有幾多

哦
果個撳錯掣POST錯左

ONE............
TWO..........

無eso新巴

Tumblr Link?

咁即係邊個mod有燒烤爐

有冇搞錯，冬仔個tumblr都唔記得

唔好比佢!

冬仔睇左Ready Player One未

Tracer得兩個鏡頭咋
不過最後高達打哥斯拉
(好奇拍呢套嘢俾咗幾多版權費 )

因為你打死屋企啲鹽蛇

吓 打壁虎都唔得？

好失望 無Skyrim同Fallout彩蛋
不過有小丑女

緊係唔得啦

冇咩興趣
雖然有我BB
d 特技假假地

咁姐係殺生啦

咁你唔好食肉

無Skyrim彩蛋
係有囡囡拉我去睇先去

殺唔同食

咁隻動物唔係比人殺左先食咩？
有咩唔同
你係咪Skyrim素食撚

殺人兇手

我無話食人肉

隻壁虎一家大細回魂返嚟搵你

怕甚麼 一拳揸死十隻
BTW,skyrim好似無壁虎嘅？

原來你以虐殺壁虎為榮
難怪冬仔會討厭你
大隻or打得死生物，唔代表man
真正嘅man，係識得愛護弱小

好麻煩
D靚衫睇得唔打得 唔夠防
又要另外改

改個number啫
唔好咁懶啦

有件衫頂帽個高度唔岩
完全搵唔到個FILE係邊

屌搵到了

Skyrim定ESO

skyrim

幾時再影沙灘排球

今次影軍裝

好可愛

成班咸濕仔

表情有啲生硬

因為係e個冇表情

...

係世界迫本小姐成為吸血鬼既
BTW俾人偷埋之前套衫

不斷買料整裝,長期得200金吸血鬼
真窮

原來之前未調好ENB 就話總係太光

諗到個新玩法
一開始就擲骰仔，決定種族星座職業背景
跟住諗一個目標，死左/完成目標就一下個角色

我試左一次擲到貓女+君王座+騎士，背景寶物獵人 目標係拎到一把神器/有名嘅武器
結果碌左入強盜竇個陣係大佬間房執到把劍

狼人

down左一堆衫
但有d要bodyslide改走破圖

而家呢個係咩ENB

啲皮膚隻色都係怪怪哋
同啲景夾唔到
動作可以裝個FNIS有唔同pose揀

復活節幾日紅假慢慢搞啦

Epic 擺咗條UE 4嘅片
真係幾似真人
唔知B社會點改自己嘅engine去fight back呢

REAL LIKE ENB

我用NOTEBOOK玩,用唔到高核ENB

室內同夜晚係唔係好暗

係呀,但我幾鍾意夜晚好暗 咁先真實

唔多好用,之前仲係廢卡玩skyrim但都好快del左

巴打有冇咩介紹

終於上水

proj enb

搓搓先

用咗同未用分別唔太大，而且無得Shift+Enter改嘢
我自己本身用Rudy ENB
算係高階機嘅ENB嚟

換左測試中,用開REALLIKE ENB 突然光左好多 用埋好卡
唔知係咪我SET錯野

你可唔可以係game入面用Shift+Enter改嘢 我求先試過唔得

好似唔得,我主要問題一用依個ENB卡到不得了

咁奇怪？我反而順過行Rudy ENB
而且感覺上用咗同無用分別唔太大
主要係有火光嘅地方光啲
佢室內光同vanilla一樣偏橙色
最慘係冇得用Shift+Enter

佢係一換地圖,就有機會卡,到底依種咩玩法...

我發現係一時時

我直頭一換地圖就CTD咗
個Crash fix mod彈咗好大段嘢出嚟

我本身用Rudy ENB加Climate of Tamriel

室內燭光

開埋身上盞油燈

個ENB設定上 估計有覆蓋太多野

無開ENB

室內燭光

開埋油燈

我DEL左PJ ENB 分別好似都唔大

「你班仆街仔成日話人唔靚想點」

無話唔靚，係膚色問題
btw，件黃金性衣係咩mod？

做咩咁中國 ONLINE GAME FEEL

雷鳥金色版
搵唔到一套好睇既盔甲 有冇推薦?

好少著甲，我啲衫同甲多數都係黑沙BDO

滿左255 MOD 要DEL MOD 唔知刪咩好...

可以將啲衫merge埋一個mod
不過要識用TES5Edit

之前合過,但有D唔知做咩合完冇左MESHES

要執個mod嘅內容
要搵專家冬仔

換個相先

下個POST換邊張好

第二次打完orsinium quest
發現原來有兩個結局
個木精靈代替祭師比人射中
祭師無死到
而我完全唔知自己觸發左咩條件

窮到要去偷野賣

擺頭版梗係半身相

咁等我聽日殺左一堆人再影

推爆佢

嬲到仆街

用開咩去改表情??

racemenu

長期囧樣

點換新po相話?

LM

NEWWWWWWWWWWWWWWWWWW POST

冬仔死左圖